[an/ios] 有冇人有玩my colony??

google play link
ios link sorry 要自己你地search

玩左幾個月 嗰啲普通map玩到悶悶地
見佢呢輪新出左一個蟲蟲國之類嘅野 但一開始已經卡卡地關。。
啲ore 用哂冇得起stuck左喺度又冇解說 苦惱緊

同埋電話廢淨係玩到small map
好唔過癮

大家交流下